林鄭算唔算歷任政府最做得野

林鄭算係香港有史以黎最強勢政府
幾乎完成所有歷屆政府唔敢
或者做唔到嘅政治任務
當年 董伯伯搞23條搞唔掂 仲辭埋職
689搞國教又搞唔掂
林鄭一次過同你處理晒佢 手起刀落
200萬人示威 過千場示威活動
佢都未驚過 出到黎振振有詞
邊個企出黎反對 就即出防暴 即拉 即打
連選左20年嘅泛民 都比佢一鋪清袋
所有反對勢力 全面比佢打倒
完全頂過哂輿論壓力 仲反咬你一啖
所以我覺得佢好大機會爭取連任

所以咪攪到全世界圍堵中國

步步行錯 雜種又on9要面子 下下保住
民怨四起
外國可以用香港問題對抗共狗
有曬名實咁對抗中共

林鄭佢根本未驚過
仲屌番你轉頭
成個口交部咁
比著689果啲實驚到粒水

撕票嘛

佢尋日仲要衝出來挑釁美國

上面班官員真係多得佢唔少

幫倒忙

女人癲起上黎

算嘅
除咗砵甸乍同楊慕琦
相信得佢可以喺大圍嘅世界史出現
只係作為奸角

時勢做英雄 佢就時勢做狗雄
一個condom 用到最盡既下場就係變灰

戇鳩，大家你情我願嘅共產黨要都無謂，根本唔希罕，共產黨就係要你唔情願咁屈服，咁先有面子

所以咪話佢勁
你機時見過有香港特首
日日都屌9西方架

官到無求....哈......膽自大..哈

女人癲起上嚟好撚癲
祝佢早日仆街

係佢地嘅角度佢地係贏咗

佢勁嘅地方唔係殺人
係完全頂得住殺人後果
面對全世界政府制裁
佢更加變本加厲
根本wfc全世界

係小學甴眼中最做得野

你仲係覺得林鄭輸緊咩
佢咁撚多錢
係香港做土豪過世唔移民咪得

佢贏左啦，好不威風

連登仔日鬧夜鬧，又話佢會被制裁，對佢真係零影響

分分落台後做總理，日日同習大打J

丁權呢